[關關難過關關過] 比利時臨時搭棚球迷區 🇧🇪

參加世界盃次數: 13次
最佳成績: 第4 (1986年)

球隊名單

比利時

mousa dembele

多多支持我

識唔識分國旗

分組賽賽程
18/6 23:00 VS 巴拿馬
23/6 20:00 VS 突尼西亞
29/6 02:00 VS 英格蘭

已買-2盤

下盤

球員聯賽分佈
英超: 11
德甲: 3
法甲: 2
西甲: 2
中超: 2
意甲: 1
蘇超: 1

比甲: 1

又要睇lkk柒

下盤 2:1

等睇比利時冠軍

世三

比利時教練團決定，有傷的後衛華美倫和甘賓尼，首戰都掛免戰牌，甚至第2場對突尼西亞也休兵。

馬丁尼斯解釋：「甘賓尼持續恢復，我們有信心，第3場對英格蘭他能上場。」

原本後補嘅Ciman
就番去抖暑
無份打

對面死守既話贏3球有難度
而家[-1]贏只係開過2場
仲要[-2]

巴舒

痴線lkk個樣勁撚霸氣

仲有兩個鐘開波 🇧🇪🇧🇪🇧🇪

仲有一個鐘開波

正選

Courtois, Alderweireld, Boyata, Vertonghen, Meunier, Witsel, De Bruyne, Carrasco, Mertens, E. Hazard (c), R. Lukaku

半場悶和

兩屆世界盃都係靠Mertens

冷門到你
嬴波都仲係傾唔夠2頁

留名全部車狗

比利時今年天時地利人和，要贏！🏆🏆🏆

靚助攻

乜你唔支持西班牙既?

20年比利時球迷

隻野係邊 想同佢影相

車狗lm

第一輪形勢
🇧🇪 3
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 3
🇹🇳 0
🇵🇦 0

黃埔冒險樂園嗰層

不得了
過幾日放假去影張相

H組形勢
🇯🇵 3
🇸🇳 3
🇵🇱 0
🇨🇴 0

都唔算冷門啦
可以傾吓比利時其他嘢

好似話隊內好多不和
Hazard上場完全唔俾波carrasco
訓練KDB踢傷Januzaj冇反應
希望今年比利時可以行得遠d

中超果2件真係廢
夏剎特咁做都冇咩問題

贊路沙同馬天尼斯
訪問話無問題

btw 估唔到贊路沙又有份踢世界盃

史斯富（Enzo Scifo）被譽為比利時史上最偉大的球員之一，在1984年以18歲之齡首次晉身大國腳，並先後代表比利時參與過4屆世界盃。他不單腳法秀麗，閱讀球賽能力亦強，能把對手完全玩弄於股掌中。

史斯富早在年輕時期就因出色表現而得到「小比利」的稱號，在1986年墨西哥世界盃，年僅20歲的他已成為隊中主力，並攻入兩球，助球隊歷史性奪得世界盃殿軍。

90年的意大利世盃，史斯富改穿象徵中場靈魂的10號球衣，並繼續有出色表現，可惜在16強戰至加時後僅負於英格蘭出局。史斯富在之後兩屆世盃決賽周均有上陣，惜球隊成績未能更進一步。

史斯富生涯精華

梅頓斯

近兩屆都有買比利時冠軍支持下

華美倫恢復訓練

夏薩特周一助比利時於世界盃G組以3:0大勝巴拿馬，賽後豪言自己仍然未踢出最高水準。

在之前友賽，夏薩特都被批評狀態平平，今戰之後他表示：「於世界盃前數場友賽，我踢得不錯，今天也很好。不過，我能夠做得更好，我相信你們之後會看到最強的夏薩特。」

這名27歲翼鋒今戰交出助攻，豪言這不是一件難事：「球隊整體表現都很好，但我們全部人都可以做得更好。」

「我們知道這場比賽很體力化，巴拿馬拼盡所有，高空爭奪時每每都爭贏。」

今晚8點
對突尼西亞

Belgium🇧🇪 XI
Courtois, Vertonghen, Alderweireld, Boyata, Meunier, Witsel, De Bruyne, Carrasco, Hazard, Mertens, Lukaku

唔夠20分鐘
已經有3個入波

Viutv 有冇？

now先有直播

半場領先3:1

5:2

Michy Batshuayi had more shots (6) than any other player
74': On target
80': Woodwork
80': On target
81': Blocked
90': Goal
90': Off target

He came on on the 68th minute.

第二輪形勢
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 6
🇧🇪 6
🇹🇳 0
🇵🇦 0

按照賽制，G組第一在16強的對手是H組第2名球隊，可能就是剛以3比0踢走波蘭、狀態火熱的「南美神鷹」哥倫比亞；如果能贏，8強碰到的可能是衛冕軍德國或E組首名巴西。

若一旦再晉級，同樣身處上綫區可能包括C組首名法國，有機會成為D組次名的阿根廷，一眾強隊均可能都集中此區。

若是G組第2名，16強遭遇的可能是日本或塞內加爾 ，8強要出戰的則也許是墨西哥，瑞士或塞爾維亞。

盧卡古有輕傷無操練
甘賓尼就終於好番

官方語言有3種
荷蘭文, 法文同德文
歐國盃嗰陣播國歌有3行字幕

足總高層話要避開巴西

G組次名條線靚咁多
聽日兩隊都扮廢輸波

對英格蘭求求其啦，反正線已出

比利時前鋒盧卡古連續兩日因傷缺操，相信未必會對英格蘭時披甲，而夏薩特、奇雲迪布尼和維頓漢等也會缺陣，幾乎讓半臂。

鬥送12m比人
睇邊隊定力唔夠好

首名對日本
次名對哥倫比亞

贊路沙靚波
亨利衝出嚟慶祝

為大家帶嚟歡樂

"Kompany had no problem after the match. We will see if he is ready to play 90 minutes against Japan. " Roberto Martinez said.

"Romelu Lukaku's ankle injury has also fully recovered. "

上年友誼賽對過日本

Dedryck Boyata, Marouane Fellaini and Thorgan Hazard were absent in the training.

Thomas Vermaelen is still recovering from the eye injury after a duel against England. This should not affect the central defender for the game against Japan.

今晚02:30就對日本
viu tv有直播

用碧咸做例子
好似唔係最合適

比利時加油

09年日本4:0大炒比利時

10年人腳變化好大
同埋講02世界盃交過手好過

02年嗰場
韋莫斯入波
不過教波不了

ViuTV 99

係

正選陣容

Courtois, Alderweireld, Kompany, Vermaelen, Meunier, De Bruyne, Witsel, Carrasco, Mertens, E. Hazard (c), R. Lukaku

仲有半粒鐘開波

諗住折定棚

負祿反勝

廢物

對比利時講係好事黎
打撚醒佢地 對其他隊輸2球應該出左局
同埋睇清楚垃圾支那仔係黑洞

三後衛 左右放題

agger
今場2:0個陣真係大巴大巴咁車醒咗佢地
希望下場會踢好啲

最尾果球勁到爆

比利時係好彩 日本贏緊2球都仲同你攻

比著其他隊點會咁易比你連追三球

呢班都無幾可踢逆境波 呢場經驗好重要

比利時是自從1970年、相隔48年來，再度出現在淘汰賽以0:2落後，卻能反勝的球隊。

1970年的世界盃8強，原本西德在2球落後的情況下3:2反勝英格蘭，不過當時是發生在加時階段。

而在90分鐘內2球落後完成的情況，還是在1966年的世界盃葡萄牙對戰北韓一戰，當時葡萄牙開局24分鐘3球落後，隨後絕地反擊，90分鐘內連入5球逆轉。

原來個節目都講咗弱點

墨仔

點解唔出dembele?
應該好過韋素掛

感覺太上腳
韋素簡單直接喲

對唔住
8強過唔到巴西要回家

巴西防守，進攻都太強了
比利是根本贏唔到

下場唔想再見到支那仔
出返Chadli啦

臨完場諗住換Tielemans
點知球證吹完場

助攻助守同技術好
上年友賽對日本
過幾個再傳中俾盧卡古頂入

"We know what we are capable of but Brazil are the favourites, putting us into a different role," the coach Roberto Martinez told Belgian media on Wednesday.

"Against a team like Brazil, you must attack and defend with 11 players. We are not talking about a system but understanding what we must do when we have possession."

"As a coach I have a lot of options with this team but I know in my head what I want to do. We will need power," he said in a hint that the physical presence of Fellaini might be deployed from the beginning.

Plan B 不能當正選唷亲

支超仔準備比william瘋中出

上次交手又係02年世界盃
16強本身55波
韋莫斯頂入
不過球證誤判佢犯規

今屆巴西唔係好勁，夏神搞掂果個未夠班既巴西右閘法格拿la

巴西左路 = 馬些路+古天奴+屁馬
右路 = 支超廢物vs安

希望會轉陣唔打343啦
兩條邊路都比人撚狗咁撚

唔轉4後衛死硬

又有新聞話會照對攻
唔知邊樣係煙幕

比利時以3戰全勝晉級，總共入9球也居小組賽之冠，16強對日本再有3球進帳。但31歲前鋒梅頓斯覺得至少還要4球才行，理由有趣，「因為我要幫朋友贏得免費電視！」

比利時的鋒線威力十足，由盧卡庫、夏沙特和梅頓斯組成的「進攻三叉戟」在分組賽就攻進9球，梅騰斯也貢獻1球。

梅頓斯訂下至少全隊要踢進16球的目標，他笑說，「你知道有家店叫Krefel（比利時連鎖電器品牌）嗎？只要踢進超過15球，他們就會為買電視的消費者全額退款。」

正選陣容

入波

KDB

高圖

現場好似得500個比利時人
有喲有波飛
但無機票去俄羅斯

終於救唔到
平安鐘

好撚驚呀而家

高圖！！

下場點打
出唔到meunier
冇左閘

爆料狗今場撚到尼馬含撚

開心

今場救咗9球

長追比利時
一場輸半 其他全部收$
差11倍冠軍

打敗巴西入4強已經好高興 希望可以決賽捧埋盃

下場出4中堅？
冇左右閘，邊路攻力一定弱左

左面線踢死人

出boyata

Nacer Chadli came out of the game against Brazil by limping. He was present at the training session this Sunday in Moscow.

"I recovered well yesterday, I did not feel too good, but I feel much better today. It's important to recover well to be ready in two days. "

無人想架! OK?

比利時國王菲利普（Philippe）及皇后會到場，為32年後再次殺入4強的國家隊打氣。菲利普在比利時鬥突尼西亞的分組賽已是觀眾之一。

「歐洲紅魔」在以2:1力克巴西的8強戰，據報只得1000名粉絲在場，華美倫就擔心這情況再次出現：「我們明白球迷要去到主辦城市不容易，比2016年歐國盃更困難，但我希望4強戰會有更多球迷入場。」

無meunier真係驚..

心系比利時

3年前友賽
兩隊陣容同今晚比都變唔少
無咗尼恩高蘭同賓迪基

上季比甲16隊
11隊喺荷語區
1隊布魯塞爾
得4隊喺法語區

最出名嗁安德列治係首都
標準列治係法語區老大
所以唔係同市打毗
荷語區兼聯賽一哥就布魯日

有前無後

呢幾日兩國漫畫大戰
btw 喲人話迪布尼似天天

唔知亨利
會唔會唱國歌

丹比利打右邊
對位馬度迪會點呢

丹比利慢同誤傳多
Mertens

真係r爆頭都諗唔明點解渣古可以場場踢足 同支那斯高有得揮

淘汰賽之後冇場好波
屌你老母盧卡古

世三卡吐真係好勁
Kdb下半場完全踢唔出水準

都係失敗而回

叻仔嫁啦

唉
兩年後歐國盃加油

KDB 成個世界盃都水準以下啦
世三CARRY左好多場

因為無其他人用

當年同佢齊名既賓迪基

343踢中場中 玩咩

冇對閘係差啲
其實仲有季軍戰踢都算係咁啦

4強都叫做收貨啦

迪布尼踢呢個位同343既法比一樣，都係唔啱佢踢

希望都有季軍
Hazard并卡吐真係搏老命踢

琴晚見迪布尼波又斬唔起
又係咁累隊友食牌
屌你根本同法比個位一鳩樣
怪錯法比了

鄰國名宿雲達沙都支持

唔知會同邊隊爭呢

季軍戰係再打多次分組賽

雲達沙

卡吐個賽後訪問 撐唔落手

佢講咗喲咩

呢隊大部分人腳都仲可以踢多屆

希望到時有好既掃蕩型防中同識用波既閘

"It was silence in the locker room. The way we fought and the work done were huge. We can still play two more tournaments (Euro 2020 and World Cup 2022) with this generation", Jan Vertonghen said.

Vincent Kompany: "Will I continue the adventure with the Red Devils? I do not know yet. All I can say at the moment is that I feel good."

2022 vertonghen都35

聽日贏埋比利時就係冠軍啦

做後備跟隊

攞季軍順便賀馬天尼斯生日

比米仔踢番場啦屌

原來季軍都幾危險

Turkey fail to qualify 2004 2006
之後2008 4強 2010 2012 2014 2018都入唔到 。。。

🇧🇪XI ：Courtois, Alderweireld, Kompany, Vertonghen, Meunier, Tielemans, Witsel, Chadli, De Bruyne, E.Hazard(C), Lukaku

米仔

高圖爾斯插法國死守：足球之恥！

【體育】比利時被法國踢出局，門將泰拔高圖爾斯沒有恭賀對手之意，倒是批評死守，踢悶波是足球之恥。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）賽後接受比利時電視頻道RTBF訪問時說：「這是一場令人困擾的比賽，法國沒有組織攻勢，在門前40米就屯兵11人防守。」他續說：「他們倚重基利安麥巴比進攻，他非常快速，那是他們的權利。」

「困擾之處，是因為我們敗在一支比我們出色的球隊，而是敗予一支沒組織進攻，只顧防守的球隊。」法國入決賽後，將於周日與英格蘭或克羅地亞爭冠軍，比利時只得參與周末的季軍爭奪戰。

「對烏拉圭時，法國攻入自由球，以及因門將犯錯。今天，則是角球。今天比利時沒有獲勝，是足球的恥辱。」這位車路士門將續說。

圖片來源 : ©AFP

On9英格蘭等收皮啦